[方向報] 港人俄羅斯觀光遭警員帶走 被迫腰斬行程提早回港

新冠肺炎(支共肺炎)疫情下，多國對香港旅客入境作出限制，港人外遊時小心遭白眼！有香港旅行團上月到俄羅斯旅遊，抵達莫斯科入境時要申報健康及抽取口腔及鼻腔的樣本檢查，最後雖然獲放行入境，但翌日到當地地鐵站觀光時被保安拒絕進入，更叫來3部救護車，團友只能改乘的士「逃離現場」。

另外，團友在觀看馬戲表演的中途亦有警員到場，團友最終在兩輛警車前後護下送，乘坐旅遊巴返抵酒店時，當地衞生署人員已在等候，需要抽取口腔樣本檢查，團友不准離開酒店，最後於翌日全團20名團友返回香港。

團友李小姐認為旅行社安排不周，原定行程10日，僅3日便要回港，團友要求旅行社退回全部團費，並已向旅遊業議會投訴。

美麗華旅遊總經理李振庭表示，旅行團於上月19日出發，當時俄羅斯未有拒絕港人入境，機場檢疫後亦獲放行，但承認當地居民對華人較為敏感，令團友出行不便，旅行社考慮到團友的安全及行程安排後，決定改機票提早於上月21日回港。李表示，由於團友已享用機票及入住幾晚酒店，故不能全數退回團費，未享用的部分可以退回。不過，旅行社會盡力與航空公司及酒店爭取，希望退回更多費用給團友。

有乜辦法？
德政

唔困你響西伯利亞咪算你好彩囉，響中國火化燒埋冇左條屍添呀，返香港最多無可疑

仲唔快d多謝祖國的偉大

而定去外國隨時俾人打

你貪平用中國護照入境咪共享中國人榮耀囉

有好多移民左去歐洲20鳩幾年嘅黃種人都照打

無叫香港去追討/支共抗議喎。唔合格喎，因報

笑尻死

由於團友已享用機票及入住幾晚酒店，故不能全數退回團費，未享用的部分可以退回。不過，旅行社會盡力與航空公司及酒店爭取，希望退回更多費用給團友。

以為咁黑心一蚊都唔退

你跟團全團返港算俾面，試下落單自由行，李小姐去L左西伯利亞做苦工啦

又話中俄係友邦
點知對付你中國人仲狠過美國

慌唔係條撚樣去超市搶購口罩一個都唔留俾當地人，惹人反感咩，抵撚死！

我上個月係莫斯科返黎， 真係有警察走黎問， 跟住比本BNO佢睇就放行。

亞洲人樣
隨時比戰鬥民眾一拳打死
呢個時候真係唔好去旅行

你上weibo睇下其他鄰國人遭遇，俄羅斯根本就係軟性排緊華。

BNO係英國人
特區係中国人

果邊d人分得好清，勁憎中国人

打你果陣撚知你住左幾耐咩

呢啲政府先做到嘢
我哋嗰個就

今鋪真係分享中國人既喜悅

笑撚死，口交部叫人唔好過度執法
夠膽干涉俄佬內政

啲藍尸會用嚟反證鬼佬蝦佢哋
所以更加要支持支那強大㗎啦

要怪嘅唔係怪俄羅斯，係支那

去極權國家有命剩算偷笑

連燈仔：外國人認到中國人香港人

事實上佢哋吹奏嘅極右翼,係根據皮膚顏色做嘢

炒車多過食飯

D人ON9到以為識分香港人中國人之外
仲ON9到以為人地分你住左幾耐癡線
根本一句說話機會都唔打算比你
打撚左先講
好天真

唔打你 到到都唔比你入 你都想死 食野又唔得
超市都唔比你入

呢d垃圾國家就唔好去啦

對自己唔係冇影響
今年真係唔敢出國旅行。完左疫情一樣會歧視你
當然自己唔介意，因為人地槍頭對正係支那人

根本佢地都未出過亞洲

有個自由行去俄羅斯直頭消失左
有命返到黎仲想點

普京萬歲

呢段時間就咪鬼四處去啦

等啲撚樣覺得移左民就人生勝利，事實一世都受唔到人尊重

去俄羅斯呢啲垃圾國家做乜，唔殺咗你算好彩！

保險唔包

分乜香港都重災區啦
無封關呀嘛

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

白粉報靠賣白粉起家

呢排都唔夠膽返加拿大了

要繼續多D旅遊，去得少會俾人笑嘅近年代大6及香港人嘅旅遊心態

1. 班團友肯定係戇尻尻信咗中共 以為俄羅斯同中國係好friend

2. 旅行社根本一蚊都唔使賠 完全係不可抗力因素

疫情搞唔惦

看怕 邊度都唔駛去

多謝林奠唔封關
而家人地封支那就中港台一齊封

有名你叫兒燈吖嘛

唔介意 但點會好受呀
如無必要 暫時少啲出外旅遊

支那唔提既海參崴， 當年俄佬佔領後第一時間殺哂班漢人， 支共又係蘇共指使成立， 唔明點解咁少香港人拎出黎講

花生雖然好食
但係呢種岐視浮番出黎既話好難沉
除左多謝黨關照都唔知講咩好

仲周圍去旅行

其實忍撚左d中國人好耐

gulag體驗團？

依家係咪得台灣人唔會俾人打?

亞洲人樣就打左先講

幫手一齊打支那人

根本全世界都應該咁做

呢個時勢神憎鬼厭仲夠膽去歐美真係俾人打死都冇人可憐

大東亞共榮圈

嚟緊一年唯有只去日韓台

睇馬戲最後自己變左馬戲

額頭貼台灣國旗得唔得?

真係唔好笑
啲鬼佬真係唔識分
見你亞洲人樣就當你中國人
分分鐘我哋去到都俾人打到仆街

留喺亞洲應該都安全嘅

睇個勢都係打咗先講

一定係唔好受. 但可接受
自己又唔係年年去歐美果D人

唔俾人打，都偷笑。

旅行社點樣安排不周？係咪要請班傭兵護送你觀光同打走班差佬直到你完成行程先算好？

睇真返個報導，俄佬個邊真係想捉晒成團人入營，個領隊一定deal過見唔對路先急call返香港旅行社，美麗華聞到陣浸除覺得唔妥先同意改機票提早返港，唔係到時成團改行程入西伯利亞賞雪就好笑。

疫情咁嚴重就咪撚去旅行啦

之後就從此人間蒸發

山番街童極右就唔理你係咩asian都照屌
但正正常常一個educated嘅人都會問你邊到嚟先 唔會一口認定你係支那人
上個月先去完歐洲 冇俾人當過Chinese. 個個都知香港人唔妥Chinese

至於identity 就另一個issue. 有BNO唔拎拎風車就抵死
但為咗啲冇bno嘅人嚟講一定要脱離中國先有運行

外交事務邊個負責?

支那連自己人出街都打啦

共享中國人的尊嚴和榮耀

亞洲繩文人樣有機會冇事, 可能當係中亞蘇聯盟友, 生得似習大大先會收皮

利申 繩文樣, 有肚腩毛

非常好

你俾左簽證費，係大爺。

主要係有無俾簽證費。

都唔關簽唔簽證事， 佢叫我比護照， 佢只望個人資料果版就比返我。

咁由Tuva去莫斯科搵嘢撈嗰班人會點

邊啲護照要錢，佢地會唔知咩。

中国護照非香港版要visa架

簡單講英國護照係高等D， 起碼個警察一見完都冇出聲行左去。

夠有人天真到以為show本BNO就唔係中國人唔會比人打啦

真wow ， 我上月係莫斯科試驗過

咁我都用BNO 嘅。

你去旅行最好black bloc蒙面 掛番支光復香港旗
有睇新聞班鬼佬一定唔會搞你
但冇睇新聞既鬼佬你預左要street fight 所以拎定自拍棍實冇壞
我驚有韓國人or意大利佬傳染 多過驚比人打

但其實哈薩克同其他中亞人樣都幾華人
係咪真係分到 唔開聲既話

返到嚟都算萬幸

亞洲人大部份同中國人差唔多樣， 人地係認護照既， 五毛狗！

走得到重想點？

講左係認護照， 不過莫斯科好多哈薩克人

CLS
呢啲咁樣嘅極權國家真係唔會去

批人入境
一日之後就用方法玩你走

啲人會咁文明睇完passport先揍你？

唔通你一開口講普通話抵比人揍喇！

東方大神前排慷慨激昂，又話包機又盛要拯救果班滯留係武漢嘅港人，做乜今次唔出手啫?最少都要揾十個八個武林高手去俄羅斯教訓下人哋，宣揚國威吖嘛！

一路講緊唔出聲點分⋯⋯做咩姐你

個疫情風頭火勢就唔好去住啦

咁你唔出聲人地都唔會打你喇， 我係莫斯科我講粵語佢地冇理過我。包括紅牆

個客重要屌旅行社安排不周

其實發現俄羅斯真係中共死穴

5毛投訴緊bno
誓要拉埋bno落水

打人嗰D係直頭分唔到asian 唔係分唔到支那人香港人
2樣唔同概念

你都on99
渣特衰=中国香港人
渣bno=英國香港人

如果係咁既 咁咪打過囉
美國打交1對1係合法
就算你係猶太人都會比人歧視啦 保護好自己 操大隻d咪冇事
真係圍嘔你都冇計

幾時先
一月二月三月都好大分別
同已經有隻坡狗同大陸仔無啦啦比人打 唔好咁老定

二月尾

個玻仔係俄羅斯被人打咩？ 訓醒未？

班5毛又做野吹奏唔識分
我岩岩去完馬爾代夫
當地人由入境到酒店餐廳同認識既遊客全部都識分
香港同China
順便貼埋當地手足文宣

有錢既話我晨早買張飛坐時光機返去申請BNO啦

人地唔識分亞洲人
你無口同佢講自己not Chinese?

好燃多5毛露底

即係你覺得俄佬友善過英國人既我冇嘢講

更叫來3部救護車，團友只能改乘的士「逃離現場」。

？？

如果係美國
口交部都會如獲至寶咁出囂兩句
但對大佬俄羅斯 不了

有冇認自己係支那人呀 ? 認左可能有得傾

做得岩

bno去俄羅斯好麻煩， 係咪要俾咩邀請信

除衫俾人睇肚腩毛

你講完我google search先知原來唔係所有香港男人都有肚腩毛

東亞同東南亞都仲識分
鬼佬國家真係咪去

真係屌你都廢撚事
有冇睇到好多單都係人哋都未開口講嘢
見你係亞洲人樣就打到你仆街冚家剷
同埋佢可以見你係亞洲人樣就撩鳩你
就已經係感性大於理性
有幾多個仲會信你講你唔係中國人咩？
佢係唔係都覺得你係講大話搵藉口
打撚左你一身先講啦

不嬲都係White supremacy

White>Latino>Black>Asian

Asian入面，南亞裔可能好啲

一定分到 中亞人個氣質同衣著完全唔同
得東亞人先會著到米芝蓮咁行來行去

利申: 住緊

唔知點解呢個po咁多五毛喺度spin 見你亞洲人樣就打
宜定莫斯科市政府係擺明睇passport做死你
然後呢團人19號(即係20號封關前一日)走咗去玩
唔捉哂佢地去西伯利亞勞改都算係咁

宜家莫斯科地鐵好多popo check passport, 不過淨係針住中國護照嚟查
攞BNO/台灣passport出嚟即刻冇事放行

唔麻煩比Agent 搞， 我只係提供酒店地址。

我係中國人呀hi

係超多popo查亞洲人護照， 基本上亞洲人樣就查， 我去睇馬戲都見到有中國人被popo捉住唔比佢走， 上月27號既事， 果日我都被人查，佢一望英國護照，再睇我個人資料就放我了， 搭地鐵唔洗諗基本上攞定出黎都得。

咁咪好
咁多上咗岸嘅愛國撚隔岸屌香港人
宜家樂見佢哋沉船

一睇就知你城都未出過

話你on9怕你嬲， 過住喇5毛支那畜！

Full gear行街可能認得你
得個口罩識撚得分

外國手足呢？

外國讀書？

傻閪揸住本bno自覺高人一等週圍同人講
以為得你有咩好撚威呀

忍囉，對住俄佬中共都唔敢出聲呀

人地睇你個撚樣點識分呀？
你矮咪當你日本仔囉

威過你條支那撚屌就得喇！ 死廢鳩！

原來你條廢鳩係波台5毛狗， 怪唔知得， 你咁撚廢喇 ！ 正一垃圾畜牲。

過完年仲去旅行係咩玩法？

打啲字垃圾廢中咁
攬住本bno打飛機啦柒頭
揸bno都好拎出嚟講 我Zip埋佢落廁版度咋
幫共產俄佬講嘢屌尻返我五毛 阿叔你冇撚野呀？

支那撚屌有bno喎又
含撚啦阿叔

好過你連射都冇得射呀， 死廢鳩

原來97後支那人有bno ？ 撚屌你訓撚醒未呀？

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

喂廢鳩一睇你打字就知你智商低過65

向黨求助，叫佢屌契哥

旅遊證件黎咋傻鳩 收返埋啲傻閪優越感啦
分分鐘俄佬見你白卡樣先廢事郁手
理性討論真係有機會排華比人打你就奶共奶上腦
Bno前bno後 我又冇針對俄佬 你隻甩繩共狗無啦啦咬尻我